# Inteligência Artificial 2020 UniFil

Repositório para disponibilização e atualização de códigos para a disciplina de Inteligência Artificial, cursos de Ciência da Computação e Engenharia de Software, em 2020, 1º semestre, da UniFil.